有無人會怕無左對方而唔同對方拍拖？

就算有feel都好
都唔會揀同對方拍拖
朋友有機會一世
但情侶可能唔會
為左有一世呢個朋友
所以就揀左唔開始
但咁樣 最後只會不停錯過咗啱嘅人

其實係咪我問題？
定係有人會同我一樣

你自己都答左朋友只係有機會一世覺唔覺得呢個藉口好on9？

我會畀錢佢算

我哋真係開始咗，之後真係分咗手，話做返朋但已經回不到以前咁，比我再選擇我都會同你一樣，唔開始好過

但做朋友嘅時間正常都比做情侶長
其實我知個藉口好on9
但真係好怕無咗個人

點解要俾錢佢？

成日都有一刻想同對方開始
但一諗到如果分手就會無咗個人係身邊
即刻就好卻步

我覺得愛過真係好難做朋友

其實冇乜野，起碼你一齊之後可以睇清佢個人
如果你地係唔啱嘅，你做朋友遲早都會發現
一齊只不過係早啲發現

我明呀......
本身係好好好好嘅朋友嚟，自己非常珍惜同佢嘅關係，好怕會因為分手而失去佢，明明知道互相都鍾意對方，但係一直都唔敢開始

我同我男朋友就係咁開始
依家好快就永遠失去佢了～

其實當佢拍拖時，都會無咗依個人

逃避型
我都係
原生家庭不安全感嘅延伸

如果做朋友發現先應該好過一齊物發現掛

依家個做緊朋友？

點解阿？

點做都會後悔咁

我都係
逃避雖可此但有用

（比錢叫）雞

咁你咪等睇住對方同第二個人一齊囉
我其實唔係好明如果真係鍾意嘅話點解可以做到唔想佔有對方

餅餅

對方同第二個一齊 至少我哋係朋友
但如果一齊咗之後分手 我哋唔會係朋友

你過到自己嗰關咪得囉
記得人哋第時結婚唔好唱阿牛

係朋友 但你哋永遠都唔會去返以前咁

如果佢都對你有意思 你唔表白其實好似綁住咗佢咁 人哋可能等緊你 你唔把握機會 佢遲早會放棄

點解好似串我咁

無錯阿

甜蜜感覺 只好冰封偶然細味

yes ah

咁應該要講清楚

當然有啦
樓主有冇聽過心理學嘅依附關係
你呢種可能就係avoidant 個隻類型

我自己都係 唔敢同啲太charm嘅人行咁近
就算對方對自己有興趣

好矛盾

咁你諗住點

無阿
不過我又真係會迴避
但真係好辛苦

好明
可能有一刻想開始 但係真無勇氣

都大家都各自有家室，朋友都好難 keep
反而一齊左都仲有機會keep下半世喎

I know that feel bro
講左就算一齊左
都未必可以行到最後
唔講至少仲係好朋友
唔係無擁有對方嘅諗法
而係理性話我知
一貪心就注定失去

其實都係你對自己同對方無信心
明明都覺得對方係好對象 但自己無信心維繫段感情
又怕失去 因為一失去通常連朋友都無得再做
而你又會唔捨得對方既曾經 但咁樣諗只會不停咁錯過人

其實真係既
應該點都要博下先

完全正解
中哂
我都覺得係咁
但有時真係幾辛苦

好中阿
最後都係個惡性循環

有 但依加好後悔

我明一直覺得由朋友變成情侶只會有兩個結果 一係一生一世 一係就分手朋友都做唔成 而情侶分手嘅機率往往大過朋友反面疏遠嘅機率

點解？

我都覺得係咁
所以先唔想開始

覺得自己錯過左啱既人

點解會將結果當成問題去諗？
做唔做得成朋友係結果，
冇人可以遇測到

再講男女冇純友誼
你只會掛佢一世
一係佢掛你一世
你想要一個咁樣既遺憾過世？

一世係好長，樓主你知唔知？
珍惜眼前人
諗咁多曬9氣

你要對自己有信心阿

已經無再聯絡？

我知
但諗多左我都唔想

無信心阿

我借比你

係呀諗番起覺得自己諗咁多做乜

其實咁樣真係會令自己錯過同後悔
但個段時間真係會諗好多野

借左比我 你就會無左

無限loop 共勉之 la

無錯
如果有下次記得要試

如果你因為咁而有既話我唔介意

點解要對我咁好

我傻架嘛

唔好咁傻啦

太遲了

拎d勇氣出黎，再同佢講啦
唔試過點知呢？
講左又唔會死

會架啦

要錫自己

其實仲可以搵番

咁不如試下

都係爭d勇氣 睇下今日發完夢點先

加油阿
如果最後開始咗要返黎講聲
我會為你開心

我都覺自己好傻

咁你依加有無呀..

依家應該都有嘅

上啦咁..

遲啲再決左

唉 如果你得左都要講聲

我都好希望有好消息
但我覺得應該都無咩可能

依加係fd咁？

係阿~
不過同佢有啲位真係幾夾

有無flirt下呀

有阿~
有啲上左心
但唔知對方講野係真定假

鐘意人就go啦

再睇定啲先

再睇就可能無咗

岩呀 有位就上啦 一陣比人溝走

我都睇唔出你

我都唔想今次再後悔

點解

上啦 但我就應該無啦

有啲亂
一切都好唔真實

好難捉摸

我會 所以會有啲驚

1001巴
你有對象？

冇啦
以前嘅經驗

咁仲有無聯絡

冇啦 有ig咁囉
三年冇講過嘢

咁諗唔諗住聯絡返？

唔會啦 冇咩都唔好打攪人啦
同埋把回憶結成冰算啦

咁你自己佢近況？

我近況？我幾好啊
都仲係做緊assignment

打錯字
仲有好多要趕？
咁你知唔知佢近況阿？

佢近況唔係好知啦
同埋都唔關我事啦
都唔係好多嘅
12版 5日後交

希望你下次唔好錯過

好彩5日之後交